{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600724",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스위트몬스터 제주애월점"
    },
    "text": "\"スイートモンスター済州涯月店\\n\n済州市涯月邑古内里598-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~19:00、毎週火曜日、36席、幸せと楽しさを与える祭りのような楽しい文化を売る企業、'スイートモンスター済州涯月店'。 弾ける楽しい味の祭りが開かれるそこ、甘くて幸せな想像を与えるデザートと見るだけで楽しくなるおどけたキャラクター商品が私を歓迎するそこ！スイートモンスターはアメリカの祭り及び遊園地で楽しむAmerican Festival Confectionery Shopです。 どこでも見られない独特なビジュアルと良い材料で作り出す真似のできない味、お客様全員が好きなキャラクターを持ってギザート界のパラダイムを変えながら新しい文化を作っていきます」",
    "QA": [
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店はどこにありますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店は済州市涯月邑古内里598-1にあります。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店は何を提供していますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店はデザートやおどけたキャラクター商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店の営業時間は11:00から19:00です。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店は毎週火曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店には36席あります。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店はどんな文化を提供していますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店は幸せと楽しさを与える祭りのような楽しい文化を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店はどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店は甘くて幸せな想像を与えるデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスター済州涯月店はどのようなキャラクター商品を提供していますか？",
            "answer": "スイートモンスター済州涯月店はおどけたキャラクター商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスターはどの国で楽しむことができますか？",
            "answer": "スイートモンスターはアメリカで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスターはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "スイートモンスターは独特なビジュアルと良い材料で作り出す真似のできない味を持っています。"
        },
        {
            "question": "スイートモンスターはどのような文化を作っていきますか？",
            "answer": "スイートモンスターはお客様全員が好きなキャラクターを持ってギザート界のパラダイムを変えながら新しい文化を作っていきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 532
    }
}